[late night] 老老豆豆究竟點解jimmy fallon會做到tonight show

漏口、假笑、唔知做乜9
睇下佢同Colbert訪問同一個Louis CK, 好似睇緊業餘玩下vs做個行嘅人嘅分別咁

The Tonight Show:
Jay Leno -> Conan -> Fallon
有乜可能

Conan >>>>>>>>fake smile Fallon !!!!!!

IMO
I like
Conan = Corden = Colbert >>Kimmel > Meyers > >>>>>>>>>>>>>>>>Fallon

Fallon is just a clown
Kissing every guests' ass
& Fake laughing

Fuck Jay Leno

TEAM COCO

Colbert啲monologe最正

晚晚盲反侵侵有少少煩 除此之外冇咩缺點

The Roots=the tonight show清泉

Conan

Donald Trump 當選後Colbert 嘅收視 （18-49） 已經過左Fallon
CBS 終於過下NBC
老實說如果Fallon 唔喺大台如NBC ，成日請到大牌嘉賓上tonight show 玩on9遊戲，佢死左十世
CONAN 依家book 親啲guest 都唔係十分出名，但睇Conan 啲bit e.g Remote , Clueless gamer 開心好多

點解Conan d guest會冇咁出名 個台既問題？

All>>>>>>>>>>>>>Fallon
唔係請到大粒野上去邊有人睇佢 佢啲fake laugh
Graham Norton世界第一

Fallout 4 Clueless Gamer

Conan收費台黎
同conan主打去外景同9up
打teenager 市場
Fallon就收皮la
假笑仲假過李思捷
Kimmal都好過佢

Conan好有口才加急才
Jimmy 根本係速殺

做左咁多年political satire, 而家有個平台晚晚直線撚侵, 簡直係如魚得水

如魚得水漸變成走火入魔啦佢

hahahahahahaha

比較埋佢同其他人點樣host奧斯卡 可能更加一目了然

仲有個Jimmy Kimmel 唔係玩麥迪文，有鬼咁出名

嗚呀 有人講norton